有冇人執筆忘字

中學之後發覺而家成日打字諗唔到個字本來點寫
有時要上google打同音詞去查
本來英文已經廢 而家連中文都變廢緊
點樣可以改善翻
利申 當年中文拎5

用倉頡打字就冇呢個問題。

我都用倉頡 但有時有啲字記得唔清楚都可以打到出黎